\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.8]
      \coordinate[label=above:$E$] (A) at (0, 0);
      \coordinate[label=below left:$F$] (B) at (230:5cm);
      \coordinate[label=below right:$G$] (C) at (330:4cm);
      \coordinate[label=below:$M$] (M) at ($(B)!0.4!(C)$);
      \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) -- cycle;
      \draw[thick] (M) -- (A);
      \draw pic["\footnotesize$\ang{55}$",draw=black,angle eccentricity=1.4, angle radius=0.7cm] {angle=B--A--M};
      \draw pic["\footnotesize$\ang{68}$",draw=black,double,angle eccentricity=1.8, angle radius=0.6cm] {angle=C--M--A};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  On considère la figure ci-contre où les mesures n'ont pas été respectées.
  On donne $\widehat{GEF}=\ang{100}$ et $M\in[FG]$.\medskip

  Avec ces indications et celles marquées sur la figure~:
  \begin{enumerate}
    \item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{MEG}$.
    \item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{EMF}$.
  \end{enumerate}
  \faExclamationTriangle\quad Attention à bien expliquer chaque calcul.
\end{multicols}